<resources>
    <string name="app_name">MyVivo</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="vivohp_name">Nama Vivo</string>
    <string name="about">About</string>
    <string name="penyimpanan">Penyimpanan  :</string>
    <string name="ram">RAM  :</string>
    <string name="harga">Harga  :</string>
    <string name="nama">Noor Saputri</string>
    <string name="email">ririe0533@gmail.com</string>
    <string name="specification">Spesifikasi</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>vivo Y02</item>
        <item>vivo V25e</item>
        <item>vivo V25 Pro 5G</item>
        <item>vivo V25 5G</item>
        <item>vivo Y16</item>
        <item>vivo Y35</item>
        <item>vivo Y22</item>
        <item>vivo X80 Pro</item>
        <item>vivo X80</item>
        <item>vivo T1 5G</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_penyimpanan">
        <item>32GB (Memori Eksternal hingga 1TB)</item>
         <item>Dari 128GB hingga 256GB</item>
         <item>256GB</item>
         <item>Dari 256gb Hingga 128GB</item>
         <item>Dari 32GB Hingga 64GB</item>
         <item>128GB (Memori Eksternal hingga 1TB)</item>
         <item>Dari 64GB Hingga 128GB</item>
         <item>Dari 256GB Hingga 512GB</item>
         <item>256GB</item>
         <item>256GB (Memori Eksternal hingga 1TB)</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_ram">
        <item>3GB RAM</item>
         <item>Dari 8GB hingga 12GB</item>
         <item>12GB</item>
         <item>8GB</item>
         <item>Dari 3GB Hingga 4GB</item>
         <item>8GB + 8GB Extended</item>
         <item>Dari 4GB hingga 6GB</item>
         <item>Dari 8GB Hingga 12GB</item>
         <item>12GB</item>
         <item>4GB + 1GB Extended RAM</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_harga">
        <item>Dari Rp 1.000.000 hingga Rp 3.999.000</item>
         <item>Dari Rp 1.900.000 hingga Rp 6.999.000</item>
         <item>Rp8.499.000</item>
         <item>Dari Rp 2.544.500 hingga Rp 10.199.999</item>
         <item>Dari Rp 1.000.000 hingga Rp 5.820.000</item>
         <item>Rp2.799.000</item>
         <item>Dari Rp 1.499.500 hingga Rp 5.000.000</item>
         <item>Dari Rp 19.000.000</item>
         <item>Dari Rp 7.999.000 hingga Rp 15.000.000</item>
         <item>Rp4.099.000</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>vivo Y02 merupakan HP dengan layar 6.51" dan tingkat densitas piksel sebesar 270ppi. Ia dilengkapi dengan kamera belakang 8 + 2MP dan kamera depan 5MP. HP ini juga hadir dengan kapasitas baterai 5000mAh. vivo Y02 dirilis pada: 2022.</item>
        <item>vivo V25e merupakan HP dengan layar 6.44" dan tingkat densitas piksel sebesar 409ppi. Ia dilengkapi dengan kamera belakang 64 + 2 + 2MP dan kamera depan 32MP. HP ini juga hadir dengan kapasitas baterai 4500mAh. vivo V25e dirilis pada: 2022.</item>
        <item>Hp vivo terbaru lainnya adalah vivo V25 Pro 5G. Hp ini mengusung layar AMOLED berukuran 6,56 inci dengan resolusi Full HD+ (2376×1080p) serta refresh rate 120 Hz. Sehingga terasa nyaman untuk menikmati beragam konten.Keunggulan lainnya ada di sektor fotografi, dimana terdapat kamera utama beresolusi 64 MP dengan fitur OIS, kamera ultrawide 8 MP dan kamera makro 2 MP. Sementara dibagian depan terpasang kamera 32 MP untuk foto selfie. Bagaimana performanya? Vivo V25 Pro 5G sendiri ditenagai chipset MediaTek Dimesity 1300 yang akan disokong RAM 12 GB dan ROM 256 GB. RAM sendiri bisa diperluas dengan fitur Extended RAM hingga 8 GB. Sementara baterainya berkapasitas 4830 mAh yang mendukung teknologi fast charging 66W.</item>
        <item>vivo V25 5G merupakan versi hemat dari seri Pro. Layarnya berukuran lebih kecil dengan bentang 6,44 inci, resolusi Full HD+ (1080 x 2404p) dan refresh rate 90 Hz.Lalu kinerjanya ditenagai chipset MediaTek Dimensity 900 yang disokong memori RAM 8 GB dan internal 256 GB. Tetap dibekali fitur Extended RAM yang bisa diperluas hingga 8 GB.Dari sisi baterai juga lebih kecil dengan kapasitas 4.500 mAh dan dukungan FlashCharge 44W yang diklaim bisa mengisi 61 persen daya dalam 30 menit. Meski demikian, vivo V25 5G memiliki kelebihan pada kamera depan dengan resolusi 50 MP.</item>
        <item>vivo Y16 merupakan HP dengan layar 6.51" dan tingkat densitas piksel sebesar 270ppi. Ia dilengkapi dengan kamera belakang 13 + 2MP dan kamera depan 5MP. HP ini juga hadir dengan kapasitas baterai 5000mAh. vivo Y16 dirilis pada: 2022.</item>
        <item>vivo Y35 memiliki keunggulan pada kapasitas memori yang besar yaitu RAM 8 GB yang memiliki fitur Extended RAM hingga 8 GB. Untuk penyimpanan penyimpanan internal sebesar 128 GB dengan opsi perluasan hingga 1 TB dengan Triple Card Slot.Lalu baterainya juga besar hingga 5000mAh dan sudah mendukung pengisian cepat 44W FlashCharge. Cukup untuk menyuplai daya dari prosesor Snapdragon 680. Yang menarik, hp vivo ini menjadi generasi seri Y pertama yang telah dibekali sertifikasi IP54 Splash Waterproof dan Dustproof yang tahan air dan tahan debu. Layarnya pun cukup lebar dengan luas 6,58 inci, resolusi Full HD+ serta mendukung refresh rate 90 Hz. Di sektor fotografi ada kamera utama 50 MP, makro 2 MP dan kamera depth 2 MP. Sedangkan kamera depan 16 MP dengan fitur AI Face Beauty.</item>
        <item>vivo Y22 (2022) merupakan HP dengan layar 6.55" dan tingkat densitas piksel sebesar 270ppi. Ia dilengkapi dengan kamera belakang 50 + 2MP dan kamera depan 8MP. HP ini juga hadir dengan kapasitas baterai 5000mAh. vivo Y22 (2022) dirilis pada: 2022.</item>
        <item>vivo X80 Pro merupakan hp flasghip terbaru yang sudah dijejali spesifikasi mumpuni. Pertama ada layar LTPO 3.0 AMOLED berukuran 6,78 inci dengan resolusi WQHD+ (1440 x 3200p) serta refresh rate 120 Hz. Kelebihan yang tak kalah menarik adalah keberadaan kamera utama Ultra-Sensing GNV 50MP, kamera ultrawide 48 MP, kamera gimbal portrait 12 MP dan kamera periskop 8 MP. Lalu kamera depan beresolusi 32MP.</item>
        <item>vivo X80 RAM 12GB ROM 256GB merupakan HP dengan layar 6.78" dan tingkat densitas piksel sebesar 388ppi. Ia dilengkapi dengan kamera belakang 50 + 12 + 12MP dan kamera depan 32MP. Memiliki berat sebesar 203g, HP ini hadir dengan kapasitas baterai 4500mAh. vivo X80 dirilis pada: 2022.</item>
        <item>vivo T1 5G merupakan series terbaru dari jajaran hp vivo. Sudah mendukung jaringan 5G dan ditenagai prosesor MediaTek Dimensity 810 5G dengan kombinasi RAM 4 GB dan ROM 128 GB atau RAM 8 GB dan ROM 128 GB.vivo T1 5G hadir dengan layar berjenis LCD Colorful (P3 COlor Gamut) berukuran 6.58 inci dengan resolusi Full HD+ (2408 x 1080 pixel) yang nyaman untuk menonton maupun main game.Hp vivo terbaru ini dibekali tiga kamera 50 MP + 2 MP + 2 MP dan bisa menghasilkan foto bokeh yang setara dengan lensa 50mm pada kamera konvensional. Pada sisi depan, terdapat kamera selfie 16 MP. Dari sisi sumber daya ada baterai berkapasitas 5000 mAh serta mendukung fast charging 18W. </item>
    </string-array>

    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/v_25_5g</item>
        <item>@drawable/v_25pro_5g</item>
        <item>@drawable/v_t1_5g</item>
        <item>@drawable/v_x80</item>
        <item>@drawable/v_x80_pro</item>
        <item>@drawable/v_y16</item>
        <item>@drawable/v_y22</item>
        <item>@drawable/v_y35</item>
        <item>@drawable/y_02</item>
        <item>@drawable/y_25e</item>
    </integer-array>
</resources>